721一週年：【聯合聲明：網絡媒體強烈譴責警方無理票控及阻礙傳媒採訪】

多間網媒記者於元朗形點商場、鳳攸北街一帶採訪時，無故遭警方多次截查，更被警方以違反限聚令《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》（《規例》 ）（第599G章）為由而開發告票。警方指網絡媒體並非新聞處承認的傳媒機構而票控多名記者從業員，而擁有記協證或正統主流媒體則可以無條件放行，如斯解釋實屬無稽，更無視記者採訪天職，有違警方應配合傳媒採訪的職責。

連署網媒名單排名不分先後， 名單會陸續更新

CLSHK 知線新聞（香港）
CLSTW 知線新聞（台灣）
蛋蛋俱樂部
荃在感
Resistance live media
初媒
實時新聞
逆天煉成誌
熙熙直擊-Hei Hei hits
全民記者
時代新聞
幽光媒體
Ragazine
傑斯頻道
啤梨晚報
菜心戰鬥記
90後社會紀實
旺角鳩嗚團by Mk Mickey
自由記者 牧師
本土新聞
Booom
MIHK.tv 香港網絡製造電視
前線紀錄頻道
看中國
眾生絕實
Shutterstock(Newyork)
scn新聞網
天天日報
Guardians of Hong Kong
BeWater Hk
拾玖傳媒

2020年7月22日

推

G持
食屎啦死黑警

網絡藍媒就可以放行

要推啊

網媒一定要大大力反擊

新聞自由唔可以扭曲

竟然高登新聞台無份加名..?!